DSE中文科 十二堂完精讀課程

DSE中文科 十二堂完精讀課程

- 小班教學
- 每班上限12人
- 適合 2017DSE 考生

仲有唔夠200日就到考DSE中文科嘅大日子，呢一刻嘅你，到底準備好未？如果你到呢一刻依然好徬徨，唔知點考好份中文卷，依家就有個好方法推介比大家啦！

我地將會喺十二月尾舉辦十二堂完精讀課程 ，小班教學，每堂兩個鐘(每堂學費 $200，明碼實價)，用二十四個鐘嘅時間，教識你DSE中文科四份分卷所有應試技巧。如果你都希望戰勝2017DSE，跨越死亡之卷，就快D把握機會，成為我地一份子啦！

十二堂精讀課程課程大綱

卷一 閱讀能力
-白話文重點擷取方法 及 滿分答題技巧
-文言文字譯、句譯速解技 及 必學文言知識

卷二 寫作能力
-皇牌5**說理文獨門神技
-記敘文黃金寫作框架
-各類文體表達神技

卷三 聆聽及綜合能力
-聆聽注意事項
-語境滿分方法
-星級拓展法則 及 論證思維

卷四 說話能力
-四大題型處理技巧
-攻防必備思維及拆解方式

上課地點：旺角通菜街威達商業大廈 (銀城廣場後，油麻地站A出口5分鐘路程)
時段一：逢星期三 19:30 - 21:30 (28/12開課)
時段二：逢星期六 15:30 - 17:30 (31/12開課)
收費：$800 / 四堂
報名方法：Whatsapp 聯絡 5386 9077

導師資歷：
-會考中文科 及 高考中國語文及文化科 最高等級 (5*及A級成績)
-曾親身出席 三年 考評官方會議
-五年 任教高中課程經驗
-研發多條應試方程式 中文應試專家

我收5蚊一堂

有whatsapp no. ,可以起條撚樣底

Jason so你好